以前覺得好煩 依加我想比你煩住我

最近生日比女朋友飛左，事源因為我成日掛住健身無時間理佢。佢係我生日送左個AirPods 比我，同埋親手整左個Oreo 蛋糕比我。雖然難食到仆街，不過我幾開心等一次收到帶人整蛋糕比我。但係只係串佢好難食又無同佢講我好開心，仲要成日hea覆佢
搞到依加比人飛左。依加再無人可以同佢分享生活點滴，好想每日打開wts你同我講早晨，訓之前有人同我講晚安
禁多位巴打要珍惜一個每日都煩住你嘅女朋友
第一次開po 多謝你地睇曬佢

抵啦 有又唔珍惜 冇咗先嚟後悔

有無人可以吊醒我呀

加油 巴打

抵啦

抵死

抵

比人飛就喺度求屌醒有用嗎
失去左先識珍惜
咁你注定要失去
但要知道既係 你未必再可以遇到個對你咁好既人

依加有個女仔知道左我失戀，日日係到陪我吹水
但我已經搵唔返果種感覺
有時我係到諗自己好似當左佢係個ex個代替品

抵啦 好好地上一堂

扺死啦
你知唔知你嘅一舉一動係會令一個女仔更加心淡
磨吓磨吓就會冇晒感情